[HEA開仲咁串]WWDC2017 推到完場 (1)

今晚一點

LINK

話佢HEA仲屌番人

屌你，時間呢？
香港時間都冇
比條廢link 就算

你都好撚hea

係呀
我未搵到野POST

倒數

SIRI爆左會出D咩

條友好似唔知自己衰咩

BTW

說好得IOS整合Workflow

講左幾年，而家先出
Google Assistant 都有sdk 俾third party 用la

條友仲要照copy錯野？

CHOK巴又唔開

我仲hea

留名

明明個個IOS POST都整整齊齊

笑死

搞乜咁多個po

Craig bb 我來啦

屌你正啦喂

啱啱出糧又要洗錢

SE2

一粒鐘

條友好似d小學雞咁 痴線

佢真係柒撚到無眼睇

Live streaming uses Apple’s HTTP Live Streaming (HLS) technology. HLS requires an iPhone, iPad, or iPod touch with Safari on iOS 7.0 or later, a Mac with Safari 6.0.5 or later on OS X v10.8.5 or later, or a PC with Microsoft Edge on Windows 10. Streaming via Apple TV requires an Apple TV (2nd or 3rd generation) with software 6.2 or later or an Apple TV (4th generation).

Win10都得？

不嬲都得

無留意

仲有成粒鐘...開始眼訓

叫個外賣先

突然間要返夜，個天都想我睇

日本時間兩點呀
我仲眼訓

太串啦 所以黎呢到推一推

pusH

快d發佈iphone8，唔想見到指紋係patpat

plus

good morning, good morning, good morning

又要睇左 WatchOS, tvOS 先

Sirikit confirm有

咩係sirikit

SIRI 2.0

咪又係IT 狗

new mac機

[FF]等睇任記出黎騎劫, 展示pokemon/zelda手機game連動switch[/FF]

講佢地架太空船起碼要講半個鐘

屌我聽日返早呀

隻alexa去左塵好耐
轉會Siri

做乜鳩

m. shadow 請死出去

果農留名

好似話iOS 11dark mode 會慳電啲
可信性有幾高？

唔係話黑夜好睇d咩

如果改用oled mon 就係... 但歷代iproducts 都係lcd

macbook air更新機會大唔大

用pc睇有無link呀

開左

macbook air

Win10用到上面條Lin

apple 網頁+edge

COLDPLAY

win7

wow

播左邊首?

依個Post未有人講嘛

有野睇

老規矩, VLC
唔使多謝我

好眼訓

Kings Of Leon

做得好!!!

iPad pro 10.5" 來吧

我覺得今年WWDC都唔會有新更件

要0100先開波???

There is one more thing

呢個時間
又係Apple TV出動既時候

下星期開始要追E3

咁多年黎第一次冇得坐係屋企睇Live

連續4年坐喺屋企毒

i am ready

個畫面好wide ...

link???

個場好柒
好似冇以前影得咁靚

唯一功能

唔洗開fullscreen睇

This is amazing

推

Lm

有無人話到俾我知coldplay播左邊首呀

個cam 好似好多noise

Good morning

開波啦終於

來吧

btw, 個 apple park 起到 2046 都未完

個場咁大，應該有新硬件發佈

something i just like this

我部atv4 封左成年塵
今晚終於用返，好彩仲開到

大家有無留意APPLE 段直播片係唔係18.5：9 比例？ 如果係18.5：9， IPHONE8 都似層層

如果今年用黎公布iPhone X就好

iPhone

有啲緊張，但明明無錢買機住，又唔敢用beta

好似真係誇張過之前

遲到

遲到喎 gay cook

iPhone 10

我airplay youtube Viutv都有用

個比例好奇怪

咁撚快

個ios app虧

safari囉係

唔係普通21:9戲院比例咩

好緊張

攞緊iPhone

tim:
GOOD MORNING GOOD MORNING !
THANK YOU THANK YOU !

準備開始

用開Safari

你班撚樣同我熄晒啲手機

達到呀屌你

我手機睇條片似21:9咁 好鳩窄

諗下就好

好撚緊張

第一年

用pc 未有畫面睇

現場好多好興奮既偽毒

iphone x 都劇透左好多啦

good morning!!

人地凌晨1點仲要開工已經好慘架喇...

屌我想早D訓

Imagine Dragons

係囉

好多毒撚

Edge有野睇喎

hallo

係咪新個首

仲未開波

Demo 枱無突起既

打飛機都遲左

係咪唔知醒呀

咁耐

Whatever it Takes

new song
whatever it takes

開始未

訓著鳥

啲新items太薄啫

發光蘋果

Edge睇咗10幾分鐘

有排唱歌

一響前奏即起雞皮

快啲啦屌

Eddy仲同人傾緊計

個畫面咁wide都唔知做乜春
27吋imac 睇變左17吋

jony ive姣粉紅

Wth my mbp safari is not working

得未

快啦，聽日仲返工呀

新歌好似好返D
對上一隻碟無第一隻碟咁耐聽

今次個畫面唔係16:9

無發光Apple 唔換新MAC

eddy淨係拍片搞笑
present好悶

快啦好撚眼訓

平時準時打飛機 今次搞乜

點呀...

完~~~~~~~~~~~~

無啦啦停撚左...

屌你老母開波未

畫面都冇埋

完

開台啦 開台啦

係10分出現，代表iphone10年

完，收工

Good night

新碟會pop返

騎劫人個post

一點就開波

Data Center

又有片睇

Big move

classic ipod

Ipod

I miss hello i am pc and mac

iPod

電腦大爆炸

死哂

無線叉電？

係咪抽緊水

it 狗

Weichat

好parody feel

wechat

撞車

蝗語

老公啊，We7不工作啦

又幫中國打飛機「WECHAT不工作啦」

Where are we man

Wechat不工作啦

we7

冇左apple世界大亂

癡線好好笑 apple黎?

Wa diu

癡撚線

條片高質

即刻低俗哂

會唔會賣apple car

又幾有創意

life can't without apple

冇左Apple，世界大亂

大制作

用an機咪冇事囉

痴撚線

把自己看得那麼高

段片正喎

事實好似係

tinder

似反串緊喎

條片好撚正

係正既

有條友螢光

冇左google世界大亂我就信

Tinder

good morning~~~!!!

屌 拍戲咁款

英航

好dump 本

gay cook

打飛機

教豬出現了

射左

夜晚晚good morning

Good Morning

咪係

The world depends on you. 小滾動

打飛機時間

年年都咁多廢話

新ipad? 訓係度個d...

好撚自大，條片。我係apple撚都感覺好差

the best wwdc ever

依度響ufo apple公司？

BEST AND BIGGEST

tim cook不嬲都on99

The best and biggest WWDC

Nope
A convention center at San Jose

骨魔靈

趕緊工

作為p仔 見到呢句有d感動

iMessage 都唔吹奏下

射左出黎

打J時間

要幫人打飛機呀嘛

個場好多人

見到啲數字就濕曬

講app嘛

可能 WhatsApp/ Telegram 仲工作

嗰16m有幾多係課金上Development Beta

6歲

無限 Applause

10歲

10歲已經搞app

I wanna learn coding as well

gay cook即場打飛機

集體自瀆大會又開始啦

5 apps on the App Store

過咗 0000 就 am, morning 正常

響香港, impossible

望下自己, 真係慚撚愧

82

82歲都寫app

82 歲

射晒落你地度

個邊仲天光

wow

啪啪啪啪啪啪啪啪

香港小朋友補緊習

廢青 冇大志

條牙罅中間真係可以sip到塊豬排

十歲仲睇緊av

請槍

射晒

6至82

邊條友咁大頂綠帽

後生一定好靚女

Google IO 個presentation 好d....
尤其呢d 揀case 打飛機....

仲有興趣班

癡線你有冇讀書架

喺香港做緊殘體字練習

6

老母: 搵唔到錢架! (雖然香港佢無講錯 )

Tim好似fit左

TVOS

係咪順住去

6 announcement
1. tvos

買Sony啦屌你

屌得多

後門已開發

6樣4個OS，Siri
仲有邊樣

tv app?
唔關香港事

tvOS

都算快入主題

上次肚腩出哂黎 今次瘦番

Ipad

拍乜春手

聽聞佢載緊個新 fitness product

ctOS

amazon

viutv

我淨係幾十蚊買grand tour

你講野好撚悶
快D走啦

老老豆豆香港人都係用chromecast 好過

咁就一樣

每年都係睇craig表演

Watch

Steve Jobs

下？
TV講完？

1. tvOS
-Amazon joined

完

WatchOS

tvos冇喇? 得2分鐘都冇

夠啦

swift 3

Amazon

節奏好明快

Tv hea d 短d 都好...期待後面d 大作

又話買Netflix ?

用緊想聽多d

Vr

DKLM啦仲要轉幾多次先stable, library都冇得用

話左好多飛機要打
不要問, 只要打

No hardware..

又係呢條友

TV又做孤兒仔

個毒撚

exciting update

watchOS

AW

今次咁快講完

watchOS 4

好掛住呀毒撚

watch個毒撚型左wo

仲有 IVE 把聲

美國毒撚

毒撚型左咁多嘅

好靜

自制錶面未呀

上年嗰樣都仲好毒，今年咁自信嘅

咁快講WATCH OS4

留左SO 差好多

可能無人買
打唔到咁耐J

買Netflix唔撚抵

毒撚 進步左好多

WATCH FACE CUSTOMIZATION?

屌你我想要Hermes 個watch face 咋

毒撚留鬚咪更加毒

Siri個icon好正

New Siri logo?

毒撚講野好左

apple 野冇三代都唔 stable

唔要siri呀

練左成年

講咁撚快做咩

呢個係毒撚？型咗咁多

加速s0 s1淘汰速度

毒撚緊張係咁

等明天highlight算

ATV siri 廣東話呢

just wake up
講左咩products?

根本就on9
痴住siri 即係要keep住上網, 唔可以離開部iphone

S1點會關事

睇黎siri係重點
咁改ios個樣都可能改

悶到

拍手 啪啪啪

s1冇GPS姐

眼都花

好想剪佢個樣做patternator

變左sj

咁似Pebble Time OS

s0 依然開心使用中

屌你鄧子峰

我屌你老味巴斯呀！！

Seems like Apple bought Walt Disney

咁似HK store排第一位個pattern app既

反斗奇兵

巴斯光年會點叫

好awkward

有咸濕胡迪

拍拍拍拍

自己講,..自己笑........

講咁快，證明今日好多野講

自笑果下..

笑得好毒

正呀屌

ok我接受了

有冇毒撚舊樣重温翻

輕輕鬆鬆
咁都係賣點

S0已經夠用

迪迪尼成最大贏家

毒底

冇呀 用淫賤WODI啦

Woody

Surface 都有得打飛機

🐥全部都係🐥

我想要腦魔動畫

I want customise watch face ar

s0 同s1 根本無咩分別

淨係睇通知ja ma, s0好夠
放個mac os 落去都用唔著la

iPhone 幅圖

推到有

得喇唔洗再講 有果個錶面夠

Ai

s1雙核

又加埋d on99無撚用既野當update

成個UI design language 轉晒...

Missed

[img]圖片網址 [/img]

真係冇人high😂😂

一著MON就奶

變咗雙核 (好似係)

利申： S0開心使用中

應該係加library

[img][/img]

圓角 stack card design..為左full screen iphone (8) 做準備

睇唔到添 掛住IPAD 分屏MON緊POST

多左好多動畫 s0唔知頂唔頂得順

毒撚心諗.. 點解無人拍手既

s2 先雙核

冇睇到

到底咩圖

[img]圖呢[/img]

台下靜得可憐

我記得毒撚介紹watch OS 1
講嘢好似溫家寶咁慢
仲咩快左咁多

Gym rm肯換新機先得㗎..

練左好多年

有咩特別

冇圖 MISS左呀

美國會

被tim屌完嚟

香港唔會

咩圖！？形容下？

新music 咁 Album Cover 既..

我要大波妹唔要老鬼妹呀

so exciting today

容祖兒

屌你啦 隻錶又用唔到Air Pods
你搞咁多MUSIC 做乜柒

siri face幾好用

如果有set開日曆同reminder

台面有支apple pencil

唔係同步iphone 咩
佢轉音樂其實係轉iphone姐

Watch唔係可以藍牙駁其他devices咩？
利申無用

把聲好尖

Ios11都有類似centre就好了

當年

幾正喎

屌我以為佢會跑

射唔出喎

我想睇佢
你叫佢出來好唔好

有兩部好似樣嘅iPad 係右面

我都以為係 但駁住線

next啦

你唔係忙到冇時間用電腦都唔洗用手機上網

同runkeeper 個apps 有咩分別

仲有, 如果佢whatsapp 果d通知都可以唔洗拉就睇到
淨係轉轉轉個crown, 方便好多

好普通既功能就咪SHOW出黎啦屌
依D野其實好應該出S0果時已經要有

不許你注完A0

衛蘭

Mac

毒撚趕住走

Thx for sharing next

趕撚住走

apple watch對於扮工毒撚作用不大

3啦

mac !

Mac

而家出咪即係好平凡，唔壓軸

the mac

MAC！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

Craig BBG ready

mac~~~~k

即係ios大改🤔

咁快Mac

Craig

TVOS 2分鐘完
WatchOS 10分鐘完
MAC OS NOW

CRAIG 出黎喇

Imac

BB

Watch 使唔使reg dev ac升developer preview???

歡呼聲

OS only

都差唔多

craig bb

CraigBB!啪啪啪

出file system
drag and drop

終於有D野睇

Mac~os

一次過出哂點賺多你錢

let's talk about the mac

High Sierra

個名真架

craig

Watch都support iPhone 都大改
一定啦

high

high sierra

Mac os High Sierra

High

Hi sierra

閪屎

屌
Hea到

El Capitan新名但

下世啦os xi

屌你， High Sierra

A bit hea..

笑撚咗, high

笑撚死

屌, 乜鳩野名...

唔撚係呀

屌你老母用左成分鐘吹到咁大加個HIGH字

認真咩

笑撚左

真係叫 High Sierra

即係snow leopard 類型

有機會成為最偉大既os

噴左水呀我

真架

無眼睇

我仲以為佢講笑

Fastest

faster

High 大咗？

Apple 今年咁撚搞笑既

Safari有無咁勁🤔

safari 有幾快呀
成日出沙灘波
chrome快d

Than Chrome

講safari啦

80%快???係真唔係

快過Chrom既Safari

new imac 呢

正如巴打講, HIGH撚大左.

德政

今年成日搞笑

autoplay blocking
屌打FACEBOOK

autoplay blocking

係咪發佈會前5分鐘先諗 唔怪得遲左開始

2018啦

safari 仲廢過edge...

到正式版仲係咪最快先？

呢個有用

High siri
High macbook

intelligent tracking prevention

我都係照用chrome

Tracking Prevention

Openload

tracking prevention

mac 上面safari 好用過chrome 係事實

Mac點會用chrome其實

High Sierra 實比人抽到乾

屌打GOOGLE?

趕絕廣告網

Chrome: AD BLOCK

tracking prevention
google

用mac o既巴打用開safari定chrome？

真心叫high?

block porn

我diu.....

同google開火

大撚把人用

係 好用好多

This AV無痕

次次都吹到好勁 唔好咁高期望

邊個仲send email呀

Mechanic learning 係重點

Google😧嬲嬲豬啦

繼續吹

仲以為個名講笑

.....

一定用safari如果你想電唔係用得快

果d on99

chrome

有邊樣係chrome做唔到

chrome la

下次會唔會 HiOS HIPhone

Mail 有Split View

擺明睇住Chrome黎打

尤其係有trackpad

近年 MacOS 似乎無以前咁穩定，花時間執執佢仲好過加埋啲無大用嘅功能

35% less space? so... 30MB?

根本唔會用，除左網頁版Google Drive

Safari

Safari with Firefox

堅 ?

買mac用chrome你買chromebook啦

Ios更新會整慢舊iphone

Macos更新會唔會整慢舊mb?

safari 搵唔到youtube ad block

Web Programmer, 都係覺得chrome好用D

mac chrome咁廢 一定係safari

用緊safari 黎睇wwdc
其餘時間冇用過

chrome
因為 d plugin sync

如果係新safari 用google search engine 會點呢

Chrome debugger 好用好多

Chrome有extension

咁pro?

chrome too

Adblocker 可以

2011 Macbook Pro/Air 都已經唔再SUPPORT

用家》safari

Sync埋

MAC版mini Photoshop

Adblock plus

windows laptop我而家都用edge
chrome太撚食電

完全正確

啲相有香港景同的士

color tint

edge開得好快

我用開safari喎

我真係有Chromebook

Me 2014 mba 2015 mbp

而家os跟黎d browser真係唔錯

用緊

chrome 好用好多

debug會用chrome, 但其餘會用safari

apple file system on mac

好似幾方便

唔會太慢 近乎無分別

會, 不嬲Mac OS 都係出幾代大updates, 就有一代以refinement 為主
希望今代真係refinement 做得好d, Sierra 真心多bug

FILE SYSTEM

改file system

用開safari咪正常

今年ios 同iphone 年la

明顯

huh

神枱級OS X都係由舊版改少少不過polish左，個名都係加一粒字:
10.5 Leopard > Snow Leopard 10.6.8
10.7 Lion > Mountain Lion 10.8.5

好似趕時間咁

apple file system

APFS

High Sierra 係hea嘢咋？

Real file system

睇黎真係想iOS 同 Mac OS merge.

嘩file system

但safari有得係iphone ipad睇返layout喎
chrome 有無

on high sierra

copy 快左咁多

差咁遠

下部Mac係咪會叫HIGH MAC

屌你有無快咁多

希望好似呢兩代咁stable

頂 部early 2011 mbp係咪冇份

我反而覺得係想iOS都試左先

h265終於黎了

點解可以duplicate 快咁多

H265!

有apfs真係要上

copy得好很快

屌 冇mba

2011 imac升唔升好

新Mac？

改file system 已經夠

用盡envm?

好大improvement

升啦緊係

Plugin 問題，有 d safari 冇
同埋裝完 d plugin 成條 bar 都係，冇得收埋…

MBP mid2014

early 2013 mbpr都冇份

apfs好正咁

有冇得升 我2011mbp

都未睇得清佢個h265 support 咩機 就飛左

mba 2015坐定定食high

點會

個加速 mba冇份

轉 file system 都係驚驚地....

Game on Mac

Same 13inch

2016

你唔更新點配合Intel 粒i9

Metal 2

Metal 2......

我次次都係 clean update 先裝番 d tool

改個pointer咋嘛
好似ctrl+x咁

即係early 2011 mbp都冇

屌 自己都笑

點解唔叫high metal

metal 2
IT狗洗唔洗又學過D新野

我imac 換左ssd
頂唔頂到

主要係倒水 所以即刻del左chrome

你預m$ office 要等3個月
呢兩間19公司

Apple入面係咪冇人識改名

amd:

shit

Window service

MBA is

Apple alphago vs google alphago

2011 已經vintage左喇

極大信息量..

External graphic

apple 開始推machine learning

metal 1原本係乜野黎

話啲人又揸車上山又乜又物
真係有喜感

屌，原來apple炒貴左amd rx580

講到好似用mac為左用safari咁
但又無人講safari有咩好

metal..........2

依舊野呃錢

ms而家mac開發積極左好多, 每個星期都有office fix咁滯

VR?

STEAM

Heavy metal

High Performance GPU.... AMD RX580

終於正視 external graphics

580

This is vive?

vr

macbook都玩official external gpu unit

steam vr

iOS 8已經有

mac + trackpad + safari可以唔洗用mouse都超方便

今年做乜啲嘢無頭無尾

頂，以為有新imac

今晚好急

個個星期2xx mb
有咁多bug咩

steam打機？

係

估你唔到, 自己出唔比人賺

雖然係, 不過升左新os個office 9成9會出事

Unity

APPLE VR

PB 6月尾好似係

IFAN可以用Mac打機啦

VR

VR for Mac

完人？

Quick look
咁應該有新機

可能有a sneak peak for iphone x?

Wow 但係Mac 無勁顯卡

有VR

次次都出聲
唔知會唔會影響埋usb

2011

Late june

New mac coming

09/10 年機都support

2009都仲有upgrade

NEW iMac

Hardware

Mid 2010

Imac 2009仲有

vr 要黎打j咩 暫時都無咩用

2010 and later

09年機都有得up

真係叫High Sierra

External graphic
玩1080ti都得

mac 有機打la

好急

真係有imac

About the mac

好趕

imac!!!!!!!!!!!!!

真心去得好快

iMac

mac 壽命真係好長

即係有mbp

MAC!

趕撚到

仲話冇新hardware

Kaby Lake

希望

肯出新ima c未？

你覺得粒 Intel Graphics 會因為有 Metal 2 而識飛??

幾靚仔

又display....

部舊mbp仲可以再戰

老實講每次都只係改少少嘢啫

WWDC一直都唔會有Hardware！！！

Shut up and take my money

垃圾桶捨得refresh未

有硬件
會唔會有新iPad呢

趕收工咁

點vr啊大佬，5k撚張r9 m380乜都做唔到

High iMac

1080 SLI

Hardware收埋係os度講咁蠱惑

MISS HIM

iOS

#曲

imac終於upgrade啦

正呀個metal

can't innovate my ass

點解唔update 下imac個design呢😓

WWDC2017 推到完場 (2)

2TB要幾錢

Change曬啦垃圾

終於有Kaby lake

Iphone又咁激

Radeon Pro 555,560

Iris

下年 一體式屏幕

冇改樣 應該冇薄到 仲有usb a port

統一產線應該MacBook pro都會更新cpu

唉 我部imac hard drive version 好撚慢

其實企定定講野係咪唔得？

咁多amd

5k可以揀8GB VRAM

咁有良心 21" 都有獨顯

無乜特別咋喎

應該全線Up曬

咁會變左好似朗誦咁

依家個design都幾年啦大佬

WWDC2017 推到完場 (2)
[url]
[/url]

可能維修會易d

下次又再闊D 再下次再闊D
又可以當新野

Update 少少野姐。。。
有咩特別

Design 大改要2018呀...前日reddit 個帖有講

imac外觀好多年無改lo
2012 到依家???

趕到

5k+vr

Late 2014?

後面多嘢講掛

1001

幾時先轉款呀

vr睇就1080都無架啦

star wars?

隔好多年先嚟一次redesign是常識

applevr?!

Darth Vader!

996

差d仆街